【山寨無極限】強國驚現「YEEZY」專門店 一對$1100好搶手

中國溫州8月18日出現了一間名為「YEEZY」的專門店，一開始大家都以為是Kanye West與adidas開設的全球首間專賣店，但進入店裡才發現，這家店完全跟他們無關，而且店內張揚擺放各式adidas YEEZY系列的仿冒品。近年adidas的YEEZY系列只要一發行就會引發搶購潮，官方定價2000人民幣左右，但被炒至5000多，最貴的系列甚至超過2萬元。
「YEEZY」店內每對鞋約賣人民幣999元（約1,173港元），雖然比起真貨來說較便宜，但「山寨貨」賣逾千元一對真的有點瘋狂。不過，當地人照樣瘋搶「山寨YEEZY」，很多顧客到店一買就是3至4雙，甚至有部分「假貨」已經斷碼缺貨了。更誇張的是，這間店鋪居然已取得「YEEZY」字樣、商標已在中國註冊，可以說是「合法」的山寨貨。
與以往國內山寨品牌不同的是，溫州這家山寨「YEEZY」的裝潢走潮人路線吸客，店鋪的門面仿效各大運動品牌：簡單巨大的LOGO，一個漢字都沒有。店鋪內的裝潢按照他們官方的解釋叫：「電光藍主題」，這種藍色的背投燈光鞋架，很難讓人聯想到這是一個二線城市的山寨鞋專賣店。店內地上有貼字：「拒絕套路，新潮澎湃」，反而透出一絲土氣。
Kanye West以及adidas均未對事件作出回應。

搜狐

個啲Fuckboy亂咁襯對Yeezy

一陣香港拎佢d貨黎賣咪仆街

咩一陣，現在已經係啦